自問自己算成功既巴打入

會唔會想揾番同自己差唔多學識水平既女
定係 咩都唔識既mk妹都照殺？

你認真拍拖咪揀差唔多囉，

你叫得人地做"mk妹" 你都係玩玩下架啦